# Auditeur SEO

# Auteur
| Nom     | Prénom        | Groupe de TD |
|---------|---------------|--------------|
| Azeb    | Melissa       |      3       |


# Pour executer le fichier :
python3 auditeur.py 
si python2 a été installé au lieu du 3 juste exécuter : python2 auditeur.py 


# Installation :
 s'assurer d'avoir bien installer BeautifullSoup dans le terminal 
 avec cette commande : pip install beautifulsoup4